WTF TSM?

隻TSM搞咩 一開市升十幾%

intel delay

有買趁早